出年年頭有無人去台中

屌，諗唔撚到去邊
岩路程既話不如一齊玩一兩日
Plan左日月 清境 想落埋高雄

冇，因為會留返喺香港抗爭，聽日稅局見

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

高雄同台中悶到嘔泡

志在撚下羊仔 出去浸溫泉 想過埋墾丁睇水族館

仲有睇合歡山星星 日出有無咩推介

睇大選

去高美濕地啦, 要預一日, 但個景同埋日落正到呢...

日月潭同西貢冇咩分別

台灣除左食野都冇咩特別喇做

去后里踩單車幾好踩 Ｄ景都唔差踩到勀再返台中食野正

台灣除左台灣好屌之外仲有咩玩？

台妹

Lm參考
1月3,4,5係台中 未諗去邊

我

我一月中去

清境之前去過所以依家反面唔知去邊好